{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 G7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際の重要なお知らせであり、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報が提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典としては海雲台、広安里、太宗台などの代表観光地へのアクセスが優れており、客室内では無料Wi-Fiの利用が可能です。 フロントデスクは24時間営業しており、英語と中国語での対応が可能です。 静かな雰囲気ときれいなインテリアでリラックスできるし、コンドミニアム型特室を備えているので調理が必要な観光客にとって良い選択肢です。 洗濯サービスは平日のみご利用いただけます。セルフ洗濯及び乾燥機も備えております。 また、400坪の快適で広い専用駐車場が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の際の重要なお知らせであり、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては海雲台、広安里、太宗台などの代表観光地へのアクセスが優れており、客室内では無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しており、英語と中国語での対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "洗濯サービスは平日のみご利用いただけます。セルフ洗濯及び乾燥機も備えております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "400坪の快適で広い専用駐車場が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 562
    }
}